G組 突尼斯 對 英格蘭 02:00

vs

賽前分析(BBC) :

An unusual state of calm has surrounded England's build-up to this tournament; limited tabloid hysteria, a level-headed manager and low-key expectations all contributing to an air of serenity, tattoos aside.

This is Gareth Southgate's first major tournament as manager but he's handled things like an old pro, adept at speaking to the media and seemingly in sync with his squad. The England boss played two games at the World Cup in 1998, including against Tunisia, and he will be aiming to repeat the 2-0 victory that day, secured by goals from Alan Shearer and Paul Scholes.

Tunisia will be suitable opponents to test England. Hard to break down and tidy in possession, their style is one England have struggled against before. They have the longest active World Cup winless streak of any side competing in Russia, with no win in 11, but they qualified undefeated. Their only loss so far in 2018 came against Spain, a creditable 1-0 defeat that was not settled until the 84th minute.

洗唔洗咁早開....

英撚贏1粒

馬會派錢喎

突尼西亞咁高水，狗會想嘔返尋日贏個啲出嚟

冇人傾?

幾多人上盤

希望軒 同dier 出一個就夠

今季咁多爆冷

英撚贏硬

3中堅

仲有半季無踢波既史東斯

陣間會入波嘅球員

識波

上盤 2:0

等睇 Stones 出醜

God Save The Queen !

條友熱身賽係咁傳失波

英撚2球喇

睇爆冷

大英帝國

英格蘭贏先係爆冷

sterling

250著10號？

有我溫布萊之子 冇問題

買左千一蚊 英格蘭 主客和 @1.31 準備收錢

英格蘭正三角 老鼠拉龜

買左2皮野英撚 追番德國同巴西d錢

rip

傻都識上連登

英撚輕鬆啦 睇到比利時咁 客勝等收錢

3c軍團
港豬至愛

收硬錢味驚過

Jesse Lingard

英格蘭都咁少人

Post link 狗死全家

cls

Walker打中堅，想輸幾多粒

條廢柴查比亞仲可以打正選

Hi前世界第一中堅

chan7

feel到曼城果幾件會比人屌到化

陳7

我去嗰時佢未佢熱刺

韋拿踢法似我

456

細佬

契仔dier無

有陣容名單未？

我地中國幾時先有世界盃

#27

我屌BBC條片

Harry kane都要叫佢聲ching

支那32強咪又係三零部隊

大陸名

但踢得仲兇狠過泡狗
比全世界見識下咩叫要人唔要波

又抽我地阿水

Bbc打飛機打到呢

好撚好笑

有阿都贏唔到

咁係事實嘅

有冇buffstream link

雲加廚房

輸咗仲好笑🤣🤣🤣

英超明星隊

好想念當年

英式幽默

各位巴打 有無LINK?

快了！
下屆我地實入到！

爽

無

點解咁肯定？

打飛機好正常既
始終足球大國

佢地預左瓜多過菜嫁啦

點解人腳唔啱都夾硬要打352

飛機片

南北韓統一
中國直入決賽週

/

因為日韓都無當年咁勁了

好人有好報

個中場

GG了
求先俾now timeout咗
俾人睇晒個email

尼斯達仲係年度best 11果陣
香港仲係好香港 無咁多紛爭
我仲係一個快樂既人

零創造力 等睇拳王無限推上去分邊

醒下啦大佬
而家史達寧著10號
林太做香港他首

+++都有

保護善心人士

神軒囉

係 以前好快樂

LM等睇突尼斯爆冷

當年董伯伯傻下傻下
香港經濟麻麻
但人同人之間有人情味的
商場好多小店
鄰居守望相助
而家拉莫斯入best 11
就好像香港的改變

咁不如出華dee俾神軒"創造"下

爆冷就英格蘭贏波啦

up得出突咩咩有乜球員當贏

入到8強先算啦

陳7半場會唔會食左條女

已重注買突尼斯
師兄言下之意係有機 ？

lily 有冇ig

突尼斯個盤轉左做+1

等你cap圖

大個左好難快樂
拉莫斯 比基呢d莽夫都入到best 11中堅
世界不同了

「突尼西亞」幾時叫突尼c

中國輝講埋啲廢話

睇下有無人好似尼馬插咁多水先

英撚熱身要噴蚊怕水

深夜西波..要返工真係

呢條女陪坐？

大陸譯名

英雄輝真係好正，晚晚有女陪坐

黑鬼

英撚

屎端尼 ？？？？？？？？？？？

史達寧 就 史達寧 啦on9 now

屎端嚟
咩譯名嚟

tunisia
個a唔發音

早少少英讓1/1.5

e家得番1

啲💩端到埋嚟

陳7真係好撚型

就黎有～

有新囡囡

條女個pad好大好圓

丹尼爾撩女

咪再推 啦

英撚 撞正聽日要返工 唔知多唔多香港人睇

唔係不嬲都突尼斯？
玩大航海台灣係咁譯

BBC ff攞冠軍

連仔正選

全世界都叫史達寧，now真係鍾意標奇立異
場場d譯名都on99

btw, Lily係唔係呢個？

英格蘭件training kit唔靚

1:0 啦 強弱懸殊

馬會都係叫突尼西亞
反而d新聞全部都係寫突尼斯

突尼西亞 (Tunisia) 首都係 突尼斯 (Tunis) 明明係一個城市 比人屈左做國家
香港點解唔得

奇怪 點解唔叫馬來西亞做馬來斯

有亞媽張相

大航海玩家表示支持

有reddit未

開波開波

white trash

有reddit link好耐啦, 自己上reddit 搵啦

香港不嬲叫突尼西亞

兩隊人都冇個識, 悶撚死都似
利伸: 德西法巴廷葡果D都識

就黎有英格蘭睇

大航海台灣話係突尼斯 不嬲都係突尼斯

Yo 吹住水等開波

Harrykane

我以為你係千禧後添, 睇個樣 (.................)

叫250咪得囉

2年一度搞笑隊上線啦

咁你咪乖乖地去瞓，仲睇 ？

「التونسية‎」的各地常用別名
中國 突尼斯
港臺 突尼西亞

連加特

成日問reddit嘅人係唔係唔識用reddit
/r/soccerstreams 係個主板
好似連登體育台咁
入面會有人定期出post

竟然出麥佳亞

球會通道條女都唔錯

屌 今屆D分組做乜鳩? G組除左比利時3隊魚腩, 保送比利時入8強(16強對隔離組次名)

咁多空位既屌

年紀最大唔係young咩

開波啦仆街仲上連登

魚腩對魚腩 冇咩人睇正常

son：點解我頭先中間唔係kane

Kane

軒達臣領軍

準備聽god save the queen

突尼斯 好撚銀耳
樓上話投注左突尼斯果d係咪買外圍 報警拉鳩你地班撚屌

成班垃圾隊友

祖國

突尼西亞個妹妹正到

God Save The Queen

可以聽國歌了

支那仔掛

GOD SAVE THE QUEEN~

突尼西亞10號拖住個妹仔大左應該幾靚

god save the queen

Stalingrad 唔算大城市

冇英格蘭救迷搞事硬係差d咁

有無人感動到一齊唱

為連仔而睇

國歌

留名

提提大家，你地祖國係中國

好似開始左青春期

我的國

香港國歌

走啦五毛過街老鼠

祖國萬歲

搞我地中國既垃圾國家

跟住一齊唱國歌

跟住一齊唱

成班傻鳩係度祖國祖國, 人地英格蘭成隊一個亞洲人都冇, 好似踢埋一二邊仲抱住人地隻腳叫爹

收皮啦屌你老母

英撚條中場中

God save the Queen

你唔係中國人？

聽完國歌決定撐英撚了

正確係生癌五毛支那仔。

tunisia d number亂咁黎

你係支那人？

God save the queen

正正經經出華dee搭Harry Kane咪算

佢係支那人

史達寧d鬚真係唔惦

又可以睇下呢隊三後衛同岩岩比利時有咩特別

今晚一定撐祖國

你係中國人，唔係英格蘭人
定係你突尼斯人？

秘密武器

Henderson單防中夠唔夠用

開波

Sterling打正前..

比班英國人見到香港有班咁既傻鳩連登仔, 應該會笑到仆地 WTF 又柒出國際

屌你 連續2場都係3中堅

咁你係支那人

唔使講 lingard

屎達0出嚟搞笑正囉

中路唔守 咁應該打快打搶攻

毫無星味既英格蘭，真係五味雜陳

Walker打中堅浪費左佢嘅助攻力

垃圾支哪

還我吏達寧

國籍同人種無關
黑鬼都可以係美國人

支持下祖國先

stones

撐Tunisia

英格蘭膠膠地咁

哥狗先用得史達寜勁

等睇右路放題

唔明點解要搵walker打中堅

屌 連格

神龍

連美斯咁都俾人救到

正如摩佬先識用連加特

得罪講句 樂視嘅譯名都仲好過NOW
NOW永遠譯得奇奇怪怪

Lin

爭D

有無手機live link

屌 史達寧同lin

差dd

08年個個認自己做中國人

隻細蚊仔阿古路 咁夜都開工

咁某程度我覺得石頭+WALKER 呢兩隻中堅攻力幾強

咁你係唔係英國人啊? 人地承唔承認你係英國人啊? 抱住人地腳叫爹再比人踢開你一二邊既乞兒仔

喊出黎 連加特

認真 華迪入撚左啦 史波寧

VIUTV

雀屎

Viu 無直播，要靠連登直播！

差啲

差D

連
真正重心

係外國

仲以為白衫係英撚

哥帥改造閘位有鋪癮

神軒靚傳

龍門隻腳

投訴佢地唔播你祖國啦

最強英撚

好似幾有活力

Lin

突尼西亞個龍一黎就救2球

屌, lingard

連加特 + 7號 =神

英撚好似ok喎！

又救

邊有得輸

英撚唔錯wo

連

連加特勁到

Alli勁撚到

250

STERLING

嘩屌 ... 客勝冇懸念

垃圾 史達寧

wtf

Dllm 垃圾 Sterling

屎波寧

睇定d先啦 突尼西算係乜

無人話係英國人 我地係香港人

屌你

幾似樣wo

Sterling

20年最強

垃圾

屎達寧

Lin射得咁靚都救到

250好波！

diu

一路走來，始終敗家

阿里

英軍

屌你屎波零

史達寧 同 Lin 係咪鬥miss chances 會...

250做乜鳩

我地係英國香港人

LINGARD

史達寧2球都

d慢鏡濛既?

史達寧咁廢, 我唔認英國做祖國啦

原來史達寧仲係咁不變

丁力種廢

cls 廢到

屎波寧唔係offside都tap唔撚到

空門

一打都唔夠找

垃圾250

......

照你個籠又扮野

靠LIN CARRY

呢隊英格蘭呢？

史達寧換走未
lin好波

丁力

On9

屌！

史達寧 痴撚線

丁力空門都咁

sterlinng

又係250

史達寧 2 : 1 Lin

哂機會

睇咗4分鐘就有笑料
250

咁都唔撚入

有幾難射呀呢球

250垃圾

傻鳩250

交返件10號出黎啦 廢0

250不意外

垃撚圾

alin 同lin 都好掂咁

搞笑孖寶

250又搞笑

敗家仔

又話哥狗搞到佢好勁

下下劏穿 又唔去
唔係假波 仲係咩?

雖然越位 但係柒到

250死左佢啦

難得alli佢有表現

浪費左廢lin既助攻

由球會反到國家隊

我都入啦

英撚史上最廢10號

即場250轉華dee ok?

出華dee啦屌你老母250

出 Vardy 應該入左

就算今屆巴西德國西班牙阿根廷食哂屎,英格蘭都唔會拎到世界盃

有var

俾個波kick 親

係都唔上華Dee要上250

真係黎搞笑

食屎啦 英撚

鏝

同隻支那阿古狗一樣柒

同感 龍門口都食唔正

返去哥迪奧拿既懷抱喇

突尼斯都幾廢下

換華dee啦垃圾南閘

洗碗阿嬸都入啦

如果唔係offside

250 呢條撚樣真係唔識射空門

頭寒喇

正常啦 250

最強的英格蘭

佢唔廢你會認咩？

sterling條撚樣都唔係第一次, 變撚左習慣
係爭在幾時有一次入左呢D波, 變到我地會"嘩"

屌我射都入啦

250 咁都可以炒到 老老實實 我覺得佢跑得仲快撚過交屁 finishing勁番少少kane都唔夠佢黎啦

條友尼搞笑架？掃一下都可以唔入？

屌你250行到成個動作成個小兒麻痺咁 弱智架

250 憑咩著10 號

250知UP西先唔入姐

救咗幾下就傷?

係突尼西亞

應該大大力勁ban

好多人唱God save the queen

250
Lin暫時幾好 拳王都唔差

史達寧掛靴啦

羊

250仲話要廿幾萬鎊周薪

邊個話丁力俾哥狗教到成材
次次單刀都柒

英冠料

廢就唔認既話..咁個隊連世界盃都入唔到既......

D後防好差下

撚羊

魔性

young偷撞

今次係幾多年最強既英格蘭

港甲料

睇唔到

Lingard>>>>>>>>>Dele

好事嚟 唔知睇緊乜

英撚d overlap幾癲下

丁力季中開始打回原型

成隊英撚入面最撚憎撚羊

Dele

諗起250 vs man utd

英撚10號笑撚死人

呢啲都係幻覺嚟 睇定啲先算

撚羊又抽水

不過話時話 英撚再新d個班仔 好似都幾好J
Sessegnon Maddison

反丁之路終於係世界盃贏返次

本來dele著10 不過無人想囉

史達寧唔入應驗左3中堅不能主攻

反丁不嬲大勝

觀眾 Rule Britannia, Britannia rules the waves

最應該著既Kane

切

換華DEE未呀屌你老母

個球搵個有腳既人都射得入

我要華dee呀

傾

1:0

好波

claim仔

祖國Gooall

英撚d角球好癲

阿傾

羊開得靚

claim

1015

哈利簡尼

突尼斯廢到

kane

我係英國人呀屌

n 年最強

個龍原來咁撚靚救得 係傾走位靚

Kane

阿古狗同丁力食屎

輕鬆收錢

救得已經好靚

突尼斯個龍幾勁

CLAIM

中前場夾得幾好

係 咁都救到

大英祖國1:0

救到頭鎚都好勁啦已經

2/2.5b 要開了

個龍on9自製角球

呢隊英撚好似好有火

大炒吧

個龍已經救左2球靚波 依球無得救啦

Claim 士哥

Kane執得靚

龍門拗腰咁撚勁 頭先扮傷

咪又係靠羊斬得靚

吹緊rule britainnia

第一下覺得已經入左

個龍一開始已經救左幾球

左lin 右0

KANE要爆炸了

終於有人講

Kane唔係claim單野的話真係幾值得欣賞

今年係英撚了

冇左雙特，朗尼呢d企係度踢波ga球員，英軍應該有望踢4強

唔洗 claim

已經撈返出黎

連加特個球反應快到

大炒既節奏

估下數幾多球

無左朗尼e d毒瘤

個龍都盡咗力

Loanloanloanloan lane leader

垃圾英又踢得幾好

哈辛屌鳩人未
撲極都唔撚掂

Stones頂得靚

進攻勁過德國西班牙啦

個龍已經好勁

英撚好勁咁

Ching

有d覇氣喎

呢隊英格蘭識入波

英撚個行軍速度仲快過德軍 要奪冠了

個龍似傷埋

keeper dead

個龍門唔得要換

現場好多昆蟲

1球

換龍了

祖國真係52年最強

個龍傷都撲到咁

英撚咁對板

個龍都幾勁 弱隊出鋼門

唔好太大希望啊 一陣俾你地燈死

冇晒D廢老隊波好似踢得順左

草地咁多蚊滋

咁撚多蚊

唔好燈住，支持阿根廷先

個龍

個龍踢法乙咋

呢隊真係英格蘭

唔知以為對緊強隊

唔係傷啊

唔係越位?

竟然最正路係英格蘭

要456了

點解冇出Rose?

KEEPER

大英邊有咁好死 一陣又花式自爆

個龍盡曬力

呢隊係咪英格蘭黎 咁撚勁既?

換龍就456了

隻手伸得太直

Rule britainnia

突個龍算係咁 可惜

羊>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>rose啦

喊住離開

己經喊緊

慘

嗰吓傷咗都撲到盡

熱身係咪唔充足
點解咁快就傷

係咪想大炒人地7粒

兩球神救點知傷出

咪燈啦

大家保持冷靜 英撚只會百屌成材

唔出rose出你已經贏一半

中國連世界盃都入唔到 我唔做中國人了
我係英國香港人

個龍係勁

羊好過佢啦今年

先失 再傷龍 英撚絕對大炒格

哭了

多謝阿狗青訓

我都見到 有沒有人知係蚊定係咩黎？

claim返個世界盃

神龍都走埋

下半場你就唔係咁睇了

挨唔到要換返1號門神出黎

想知個後備龍依家個心情

大英祖國

個龍可惜 打得咁好

喊了

英格蘭今年

好慘 加油快d好返

D龍打大賽就99地

個龍救左幾波靚波就要走

上左12分鐘

突個龍好可惜

不過大英係唔會留手㗎

一陣入埋華dee華舒福
連埋Kane 史達寧 我地英撚四大尖刀

個龍 可惜

英狗到今時今刻都仲係鍾意吹奏隊波

第一眼以為白衫先係英撚

個龍好撚勁

唔係咩，舊時個d廢老打法已經out哂

客其他

我以為住緊間酒店有蚊

焗換，突尼西亞變唔到陣，下場請早啦

個龍真係勁到痴線

英撚咪諗住搓住踢
次次想玩hold ball就出事
繼續快打快最好

都未打個個咁快就丁

突尼斯定沙地廢啲

識波！

現代的足球整體戰入手

高速來回球

英格蘭要開始妹了

又9up

慘岩岩先靚救左一球
呢場應該好多時間比佢表現

救咗兩球必入波，算係咁
希望有大會睇得起買佢過檔

respect

等4年就係等呢3場 點知打13分鐘就收皮 慘

上半場有排補時啦

利撚寫照

不嬲都唔係支人

等睇後備龍MOTM

硬係覺得walker打中堅好哂料

好慘個龍

咩網有得睇
有冇人有link

係現場叫到痴左線

咪臭係

場波可以當英超睇

面積無法計算

比利時 英格蘭強隊最正路

突尼西亞唔止4年啦

個龍真係慘

有幾可會換龍
個後備龍肯定連心理準備都無

佢個球凌空撈出真係痴撚線
咁快傷出好慘

突尼西亞廢d

真
要繼續出力屌

嘩屌

祖國好掂

祖國勁姐

Miss曬

神軒

暫時淨係想屌250個兩下MISS

中國咁廢 中國人？不了
入到世界盃再講

henderson 都有埋

屌走漏晒

呢隊英撚 D行軍速度幾快 幾好睇

英撚勁能到，隊波快到

咁樣兩條友都miss

神軒腳頭幾好

夠啦 迪基亞都撲唔到3球

靚射

英撚好順

脆皮獲加連線

依隊係咪英撚黎

嘩

點睇都係沙地廢d啦

好驚英撚俾連登仔燈死

神 軒

上上簽

而家英格蘭真係好爽 進攻又快
真係好過雙特個段時期

英撚要奪冠了

突尼斯唔夠快打脆皮個位
成日型住佢搭獲加會失波

呢隊英軍

好似假既咁

獲加踢3中堅肯上既話 係好勁

依隊英撚咩事

英格蘭

做左幾十年人未見過

祖國好神奇
集合晒每隊英超既毒瘤可以踢得咁順

突尼西亞玩對攻

神軒幫新龍熱身咋

修夫基
學神真係害死英撚

快撚到隊野

祖國居然踢得咁順

攻勢好猛

痴撚線兩個中堅都谷埋上去

呢隊英格蘭真係似樣wo

英撚踢得好順
幾耐冇見過

竟然踢得咁好

英撚係唔係要強大起來

英格蘭有機了

行雲流水

雖然對家唔強但起碼好睇過比利時hea 踢

打弱隊成地精

突尼西亞唔係玩死守ja

黑b禾仔牛奶

以為睇緊巴塞

果期成堆星但淨識9981斬

福仔好返未

我係咪發緊夢

後防遲早猜失

Cap定圖

對緊突尼西亞咋，要繼續出力屌英撚

脫離名氣行頭年代
成隊波即時實務哂

又想打殘埋後備龍門

一場吹奏到咁

英格蘭幾時變撚左做曼城

52年最強英格蘭
上上籤
仲唔拎世界盃

爆冷 英格蘭要奪冠啦

上屆分組賽出局仲要唔辭職

世界盃so far英撚最勁！

希望WALKER 同石頭對強隊唔會自爆 對弱隊幾禁攻

250個頭太臭

廿分鐘就射到成地都係

正選呢班都唔係好毒瘤姐

好有form😭

黑鬼個頭

唔知係咪對手問題，睇左幾日覺得英撚哩場最順最爽快

對巴拿馬先係見真章 啲反擊有啲料到

呢三件就真係毒瘤啦

睇咁多場，英撚攻得最順

如果呢個中前場 加當年rio terry acole

個現場咁多蚊 專嬲黑鬼

丁力成個頭比蚊滋圍住

walker勁到呢

洗唔洗咁快吹奏

神軒太保守

ALLI STERLING TRIPPER STONES

唔係好信呢隊係英格蘭

我楊好勁

個d廢老個個以為自己係核心，爭住個傳球權一味想一下致命直線，又追唔到人，呢d踢波out哂。

52 年最強

就係冇晒班廢老先踢得順

一近鏡全部蚊滋來

天氣又乾又涼點解咁多蚊

同埋應該自己英國人都冇咩期望
反而冇咁大壓力

英撚應該大炒到

力架個頭似垃圾堆

屎達寧成隊敗筆黎

粒粒皆星打國家隊獲獲都係負累

仲有7個唔係

唔好再丁啦
驚即刻就派膠比你睇
隊波唔讚得

Claim/Allie 熱狗主力

對弱隊都吹奏 下場對強隊又跌番落地獄百屌

成個足總同教練話有新思維

不過我信修夫基呢D大賽射失十二碼知點帶英軍

修夫基似乎有料到

神軒好多機會比前 為保守先黎轉邊

比利時嘅寫照

球員敢插上前

屆屆都吹到宇宙最強
睇到厭

好撚流暢..

有保護色

硬爆

反擊都守到

250廢到

丁力out

俄羅斯夏天條街都好多個d細蚊滋
成日撞面

果啲應該係蠓黎？

屌你 9猴忠仲Joe Hart
你講英超㗎點會唔知佢今年表現

依家唔吹幾時吹呀

百屌成材呀

左閘去左邊

講真係對方想對攻 英撚先好似踢得好

楊格失哂位

下半場成班就怒屌了

好恐怖，成個場都係蚊

250廢到，出華dee好過啦

撚羊唔追

250換埋華DEE個陣就真係實而不華

Alli is everywhere

好撚多蚊
係唔係俄佬啲化武嚟

個十號係咪前新特蘭球王

Lingard

慢鏡係咪 out foucs?

on9

羊格2次斬波都世界級

準備花式自爆了

lin..

廢lin

連加

Young, new beckham

搶脆球傳中

好彩大Sam條柒頭自爆

係

真係唔讚得

屌又派膠

Nigger

lin 跟下當防左

買左連加特同丁力首名想死

屌完史達寧又要屌Lin 好唔得閒

我連又搞笑

Lingard廢到

呢球我射都入啦

係時候買突尼西亞

成堆毒瘤

連加特同屎達寧除番件7號10號出黎躝啦屌

件左閘係咪收咗錢 走甩幾次

迪亞呢幾年無進步
明明14踢得好好

連同屎達寧鬥敗家？

LIN

無人讚羊格斬得靚?

勁過迪布尼wo

又射俾山區細路

羊斬得咁靚 仆街lin

英撚7號 + 10號 勁到

屌lin同steling做乜鳩

好柒

突尼西亞玩高位逼搶

lingard

屌

咁樣浪費機會法
隨時又係攻成場 之後輸個死球

伏味濃

lin

lin真係廢物黎

young

射乜鳩

兩大垃圾

D 把握力差到

屌你老母換華dee啦

低調

Lin同250毒瘤黎

lin 250 輪流柒

屌..出埋啲垃圾

Linesta

禁撚住黎打

爭Alli未柒

咁撚廢先似英格蘭

唔撚係呀

又黎搞笑

搞笑方面

唔勁就控一下啦

屎達寧好撚敗筆 走啦

7lin

連加特控定都得啦 又係唔知做咩

垃圾到陣 短短25 分鐘 連格史波寧己經盡顯功架

角球又勁
crossing又勁

Yes

華dee應該打強隊先用

拉 華 > lin 25

我媽都入

250落場做乜

羊今日D波咁準既

我屌

岩先無左影, 如果對面係比利時輸9左

我買左0:5 1:5係咪凍過水

On9仔麥佳亞

開始出事了

呢幾下似英撚喇

呢個先係我熟悉既英格蘭

屌你幾條友一齊派膠

G組 突尼西亞 vs 英格蘭 02:00 2

驚好似係巴西咁咋,係好撚攻得,但攻唔入

係時候隊多粒

250 同 lin 兩大敗家

做乜鳩

英格蘭d on9野開始黎料啦

英超踢李城入左廿球都唔用
用件垃圾打前鋒
南閘

第一次睇英撚?

好似淨係黑鬼個頭有蚊

Lin 2&b 250
Big6三廢

推

麥佳亞同walk

點睇都係呢隊突尼西牙差一兩班波，你地係咁吹奏英撚，笑撚死我

喂蚊

Young出波好準
Lin浪費哂

個龍咩事傷左 去左廁所睇唔到

我買下球英格蘭入球我都好撚驚

大佬 對緊隊廢野咋

碧褔特差咁遠都飛到咁盡好on9

原來岩先英格蘭未入局姐
可以收埋條j

呢隊係咪有史以來最廢

麥佳亞垃圾黎

廢LIN都叫出左幾球靚
250就真係

出華dee算啦

麥佳亞要佢控傳好似好危

清啦walker

今場MOM羊

傻仔咁

舊時對d差一兩班晚隊都踢到同級咁 有進步架喇

防守

岩岩開波個時捱左腳
頂多五分鐘傷出

英撚班人唔郁佢都自爆啦

個波係後面 d人咁快企哂上前
後面點搓

真正英撚返左黎

乜鳩後防嚟

對面10號幾勁

3331無位比佢

walker做乜7